國產notebook 屌唔屌得過

4500港幣有i7 cpu, m2 256ssd, 8gddr4

抵唔抵屌，反正其他都係國內裝陷，爆炸先算

買埋避彈衣咪仲貴

6500u，不了

係邊買到

淘寶，好似話邪都都有

粒U極差，唔好。加上呢個牌子廢

香港裝嵌咁把炮？

i7 i5 咩都假係睇第幾代，依個係第6代，最新已經出到第8代啦

買部ASUS再自己加番條M.2 好過啦,
買大陸機把撚咩

都係國內組裝

底板設計應該好差。
真係隨時爆。

粒u過時啦

大陸好多機都好好，你上網睇人地評價啦

大陸大牌子就勁
不知名牌子就隨時爆

有無d咩牌子介紹下

有無介紹，我剩係識台電同馳為

Lenovo無死

佢d款都唔靚

要靚嘅去買外星人啦

睇你budget同埋想做乜先？

4500有咩介紹